同志们，如果你们病了肺炎了，请到香港警署找香港警察帮忙通报病情

不要离开和乱走，你会获得高效的治病药物

香港医生和护士都是搅港独的，不可信的

同志们，咱们香港警察爱你们，爱中国

来吧，我们抱抱吧

好人有好报

认同请分享

亲，已分享

好人有好报🙏

好人一生平安

屌咩重落黎

亲 ，好人一生平安。

记得去通报时不要戴口罩，不然会被港警误认为港独废青。港警很牛B不会感染的

好人一生平安🙏

我才不会上港独废青的当，明天就到警察局举报你这个帖子，顺便拿个药

謝謝親

听说香港警察严正执法被医护人员责骂
他们都是搞港独的
我再也不相信香港的医生了
肺炎问题找我们的香港警察吧

呢d膠唔好玩

说的也是 港警身体倍儿棒

愛國病毒，唔會傳染港警

老哥 稳👍🏻听你的 他媽肺炎沒了

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

推推

他妈的垃圾香港医生，还是香港警察們可靠。今天在警局打了数个喷嚏他们也没说什么。

高效藥物

这是必须的，同志！

为党为国,内地游客如在港怀疑染病,应立即前往公安局求助。

温馨提示:根据《禁止蒙面规例》，禁止在香港使用蒙面物品（包括面罩丶其他遮掩全部或部分面部的物品丶颜料）阻止识辨身分。违法者可判处监禁一年或罚款港币25,000元。游客切勿以身试法。